不堪朋友嘲笑 英國男童彎刀自行割包皮

不堪朋友嘲笑 英國男童彎刀自行割包皮

不少專家都指出，孩童成長期間，朋輩的影響不容忽視。英國早前就有一名男童，懷疑因不堪朋友的嘲笑，而在家中以一把大彎刀為自己進行割包皮手術，導致下體大量出血，並自行到醫院求助。

據報道，受傷男童因為受到朋友的恫嚇，指他假若不進行割包皮手術，就永遠得不到女孩子的垂青。男童擔憂朋友的說話會成真，於是以彎刀割掉自己的包皮，導致下體大量出血。男童立即到醫院求醫，並花了兩天接受治療。

醫院內的一名醫生表示，不明白男孩的動機，因為當地社區有免費的上門割包皮手術；另有醫護人員為男孩的「勇敢」而感到震驚。

邊位巴打

話唔埋找j數

有呢種刀好大機會係蝻